有無d 有關戰爭時期平民點生活嘅書推介下？

我見呢類書多數係講歷史
有無人睇過一d 真係教你點喺打仗時求生嘅書？

或者電影?

都可以
我覺得香港人喺呢方面認識唔係好夠
可能冇咩人真係同屋企人計劃定如果打仗失散左要去邊，又或者點避生化武器/小型核武

再見螢火蟲

睇下套 致莎瑪︰敘利亞家書
係個女記者用第一身視角紀錄敘利亞戰爭
完全無戲劇成份
呢個最撚worst既case
睇完應該有啟示